{
    "question": "Arus barang atau jasa yang akan dipasarkan dari produsen kepada konsumen merupakan\u2026. distribusi",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kegiatan distribusi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa folow </p><p>thanks</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-3-dampak-positif-pembangunan-sekolah-pada-zaman-kolonial-214",
            "question": "Sebutkan 3 dampak positif pembangunan sekolah pada zaman kolonial belanda",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.mangkin banyak golongan cerdikiawan.</p><p>2.tumbuh rasa bangkit dari penindasan belanda</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>3.tumbuh rasa persatuan untuk menjatuhkan belanda</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berkembangnya-tradisi-megalitikum-pada-masyarakat-praaksara-menun-312",
            "question": "Berkembangnya tradisi megalitikum pada masyarakat praaksara menunjukkan.......\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kemajuan dalam bidang seni, sastra,dll </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-perubahan-energi-yang-terjadi-pada-mobil-main-tersebut-558",
            "question": "Jelaskan perubahan energi yang terjadi pada mobil-main tersebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Energi Listrik Menjadi Energi Gerak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Perubahan Energi Mobil Mainan Adalah Energi Listrik Menjadi Energi Gerak</p><p></p><p>-Semoga Membantu-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sebut-kan-contoh-konsumsi-jasa-dalam-masyarakat-bantu-plis-724",
            "question": "1. sebut kan contoh konsumsi jasa dalam masyarakat \r\n\r\n\r\nbantu plis\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022Menggunakan aplikasi online untuk memesan layanan transportasi</p><p>\u2022Memangkas rambut di tukang cukur</p><p>\u2022Pergi ke dokter saat kita sakit</p><p>\u2022Pergi ke tukang Pijat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu yaa:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambar-di-atas-merupakan-gambar-benda-benda-pada-zaman-praaksara-589",
            "question": "gambar di atas merupakan gambar benda-benda pada zaman praaksara salah satu gambar di atas adalah nekara dan bejana perunggu Apa perbedaan fungsi kedua benda tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gambarnya mana??? </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gambarnya mana???</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-akibat-yg-akan-timbul-apabila-tidak-mengutamakan-persatu-911",
            "question": "sebutkan akibat yg akan timbul apabila tidak mengutamakan persatuan dan kesatuan dalam lingkungan masyarakat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Soal</strong><strong>:</strong></p><p><strong>sebutkan akibat yg akan timbul apabila tidak mengutamakan persatuan dan kesatuan dalam lingkungan m</strong><strong>asyarakat</strong></p><p></p><p></p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>-AKAN</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>TERJADI</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>PERPECAHAN</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p><strong><em><u>-HIDUP</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>MENJADI</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>TDK</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>RUKUN</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>&amp;</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>TDK</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>AMAN</u></em></strong></p><p><strong><em><u>-TDK</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>ADA</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>TOLERANSI</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p><strong><em><u>-dll</u></em></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> </em><em>membantu</em></p><p><em>maaf</em><em> </em><em>kalau</em><em> </em><em>salah</em><em> </em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tingkat-konsumsi-seseorang-dapat-dipengaruhi-oleh-harga-barang-ya-858",
            "question": "Tingkat konsumsi seseorang dapat dipengaruhi oleh harga barang yang dikonsumsi.jika harga barang-barang konsumsi naik, orang akan.... *a.menambah jumlah barang yang dikonsumsib.menambah jumlah jasa yang dikonsumsic.mengurangi jumlah barang yang dikonsumsid.beralih membeli barang yang dikonsumsi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. \u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "23-nama-lain-dari-kelapa-adalah-granbil-berasal-dari-daerah-a-ma-803",
            "question": "23. Nama lain dari kelapa adalah granbil    berasal dari daerah\r\na Malasia\r\nb. Papa\r\nJawa\r\na Indra\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a Malaysia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klu salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pengaruh-keadaan-alam-di-indonesia-terhadap-jenis-jenis-790",
            "question": "Jelaskan pengaruh keadaan alam di indonesia terhadap jenis-jenis pekerjaan penduduk di indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Letak geografis atau keadaan alam tempat tinggal, menentukan mayoritas mata pencaharian. Contoh : Pegunungan menjadi petani, Pesisir menjadi nelayan. Hal tersebut disebabkan karena untuk memenuhi kebutuhan pencaharian memanfaatkan keadaan alam disekitarnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pernyataan-berikut-in-dapat-menyelesaikan-gerfik-d-atas-114",
            "question": "Pernyataan berikut in dapat menyelesaikan gerfik d atas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertanyaannya mana? </p><p>Kok tidak ada kak? </p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}